# MediaBG

Aktualnie trzeba kliknąć dwa razy na okno wyświetlające żeby było maksymalizowane na cały ekran.

### Pobieranie skompilowanej wersji
[https://drive.google.com/open?id=0BzLeShRBtyUNamVBWEdfRWNvOWc](https://drive.google.com/open?id=0BzLeShRBtyUNamVBWEdfRWNvOWc)

Aktualnie trzeba kliknąć dwa razy na okno wyświetlające żeby było maksymalizowane na cały ekran.


### Odpalanie ze źródeł
Wymaga NodeJS 8
```
git clone https://rigel.tymek.cz/Tymek/mediaBG.git
npm install
npm start
```
